［非海豹］fgo真係好撚on9

想要肥e//伽摩/帝王花既時候就課幾單都唔中
呢d無咁想要既就唔課都2隻
是否弱智
懷疑真係識讀心

系。。。

抽了3百幾抽先有一隻肥e
伽摩我手痕又課了1單
帝王花又40抽都唔中
我唔係未試過努力
呢個世界公平咩

紫式部之後未中過- -

系..我諗起我福袋都中埋d唔等洗 好讀心

我肥e之後都未中過
肥e果邊仲要終極大爆死

想要櫻同遠征王

抽得越多就越接近1%既出貨率
但會唔會歪第隻5星就

1%是假的

辣殺驚..

福袋中 SABER 男

7% vs 1%

呢三隻都有

呢隻西game不嬲都時非時歐,唔係點引到你地課

改個post名叫海豹集中地啦屌

岩忽王都唔等洗？？

留低個負評算

仲玩FGO

莉莉絲已經勁好用
屎忽王就睇下有無cba

哂完未？？？？？？

屌你老母